怎麽可以預防流行性感冒

哎呀呀呀好驚呀 泰國話有禽流感呀
香港會唔會有超級流感架？

when it's done, half of humanity still live

怎麼可以預防世紀流感

咁怎麽可以預防世紀流感

飲食健康 每天八杯水
疫苗重要 衛生緊要